除左前季摩納哥同今季阿積士，仲有10/11既史浩克04都入左歐聯4強

當年陣容

（另外提一提仲有而家踢緊漢堡果個希臘仔papaxxxxx 幅圖冇講）
唔計魯爾 hunter果d 後生既入面紐亞同拉傑迪上左一線 仲有馬貼都踢緊利記 今年隊阿積士會有幾多個？

好記得費蛇完場搵紐亞傾計

仲有馬貼，迪斯拿

老費嗰時好想簽紐亞
但係個門將教練極力反對，話迪基亞先係最佳人選，最後老費睇完迪基亞現場比賽揀咗佢

係
果陣ddg同紐亞2選1

Matip以前係中場？

內田篤人

好似仲有個支那人

其實候韋迪斯都唔差
14年世盃冠軍都有佢份，算係第3/4號中堅，仲要踢到閘
勁撚過梅斯達菲
本身04青訓+隊長，但係上年唔知做乜鳩得罪濕鳩領隊比人借左去蛆仲要係咁傷
今年比人趕撚走埋不過係俄超都幫火車頭殺到上第二

Ching on9?

帶領垃圾波攞第二都濕鳩

法芬

原來馬貼踢中場

隻死利狗差唔多全隊最低分

拉傑迪

發瘟

成隊都勁人

其實同摩納哥阿積士差好遠
摩納哥8強淘汰皇馬，阿積士斬殺皇馬阿朗
史浩克只係贏條線靚，贏華西同垃圾國米入4強
4強對曼係完全無還擊之力

馬貼係利個個？

好似明明係紐亞死都要去拜仁
曼聯鳩簡先要個馬體會後生仔

係有，不過嗰個就收皮啦

費sir後尾有解釋，佢自己係好想要紐亞，不過門將教練推薦迪基亞：
「所以當時收購紐亞唯一的阻礙其實是埃里克，因為他對於簽下迪基亞的態度十分的堅決。我當時對埃里克說：‘但是埃里克，紐亞已經是個完全成熟的球員了，而迪基亞還需要成長和歷練，而且紐亞的體格十分的完美。’埃里克反駁我說：‘也許是這樣，但是，請你給我3年時間，迪基亞一定會超過紐亞。’」

後尾嘅事實就係，紐亞去咗拜仁贏曬五冠王同世界盃，而且入到金球獎頭3，證明佢去拜仁唔去曼聯係正確選擇。

係，其實當年佢都係踢得柒下柒下，踢中堅嗰陣直頭係炸彈
相反比佢更有潛加嘅papa，就因為傷患同際遇問題而收咗皮

但要咁諗，當季馬加夫教教下走撚咗，對04影響好大。雖然條線的確唔差，但分組賽大勝之前一季歐聯四強嘅里昂，十六強對華倫一勝一和、八強雙殺衛冕國米，都算係贏得有說服力嘅

相反，摩納哥十六強贏嘅係哥一季曼城，嗰季大家都有眼睇係打得唔好。
八強贏嘅係之前一日俾炸彈炸完嘅多蒙特，成隊軍心都未平復。相比之下，04表現其實比摩納哥更有說服力
而三隊之中，個人認為阿積士嘅表現最具說服力